朋友放飛機 多左一張毒魔飛

如題，有無人一齊睇，請你
有興趣tg @ykk369

有興，但唔想坐你隔離

SAME
SORRY樓主

Ok啊 呢張自由選位，純粹唔想浪費

自由揀位但一齊睇？

Gay

比摸J？

無諗過呢個問題，本身諗住唔介意咪坐一齊，介意就分開啦

唔啦，票飛黎，唔想咁遠出去無乜做又翻黎

走啦

End，有巴打tg左啦

遲咗睇到

遲咗！！！

諗起之前有條友打個八折定唔知幾多折就想放飛
明明佢趕住放又勁惡咁